有條友好想龍門收皮

果條友就係我

龍門=大台
龍門收皮=拆大台

你係渣狗？定Marco?

但龍門宜家真心唔錯喎

關您咩事

龍門宜家已經進步左唔少

好食左

啱先食完下午茶放題，飲飽食醉咁

有冇用淨飲唔食攻略？

樓主JJJ收咗勁多金錢抹黑。

藍絲五毛仆街冚家產

我淨係想閪杰收皮
龍門收唔收唔關我事

邊隊個龍門？碧福特？

你並不孤單

佢食得龍門就知係泛民賤種 佢撚識用攻略咩

你用咗幾耐時間整

我以為又講緊文尼

阿marco“手足”而家點

唔支持既繼續罷食
支持既幫襯多D
睇下最後佢捱得住定收皮先

張傻杰：屌你老母

1分鐘

marco嘅對家我就支持

您sqj。